覺唔覺澳門食煙嗰三條撚樣冇比人射死好可惜

支那人真係地球癌細胞